# TO-DO Development

  - temp 리스트가 존재하는지 확인하기
    - 있으면 temp list내 카드들의 숫자는 total에서 뺴주어야 하므로.
  - (숫자-숫자)형태의 카드 제목은 결과 값까지 들어가도록 제목 변경해주기 (숫자-숫자)
  - 현재는 하루에 하나의 카운트만 그래프에서 보여주는데 좀더 세밀하게 쪼개야 함. 몇번씩 누를수도 있으니!
  - 예쁘게좀 만들어줘....
